Netflix神作《午夜福音》

有冇人有睇過

推

咩題材

講人生意義

信息量好大

個 simulator 成塊閪咁樣 特登?

睇完我剩係知我要放上黎
叫大家一齊睇呢套神作

tbh, 睇呢套要有少少基礎先
好似第一集咁 你對大麻合法化完全無概念 你睇第一集會好多野唔明